疫苗電子針卡料下月完備

準備好唔打支那針 就唔俾番工未
支持全民抗疫

電子針卡

其實有乜野唔係電腦資料庫載住？

電子病歷
電子銀包
.....

電子先有得監控

抗疫緊要過自由

Hi 分化L

上次先話有條村 朝早俾POPO封左
冇SMS 唔俾出門口話?